# Flying flies
Все мухи хранятся в списках комнаты. 
В каждой ячейке список id присутствующих мух.
Когда муха умирает, она перемещается из списка живых в список мертвых.
Каждая муха работает со своим потоком. 
Связь мухи с внешним миром осуществляется через механизм сигналов и слотов.

MainWindow хранит по указателю экземпляр комнаты и экземпляр визуального представления комнаты, который так же имеет указатель на 
хранимую в mainWnd комнату, которую представляет. 

При перетаскивании мухи из интерфейса в комнату, создается спящая муха в заданной клетке. 
При неудачной попытке добавления мухи в клетку, она уничтожается.
ПОМНИТЕ! ВЫ ТРАТИТЕ МУХ!!! если по тем или иным причинам муха не смогла добавится в комнату, 
она исчезает, даже не осознав себя. Тел от таких мух не остается, они навечно обречены блуждать 
где то за гранью.

При удачной попытке добавления мухи в комнату, создается визуальное представление мухи, которое хранит в себе указатель на муху,
и реагирует на ее поведение.

При запуске симуляции все мухи оживают, их потоки запускаются. 
Мухи живут не долго, и умирают с вопросом на устах.

При остановке симуляции живые мухи засыпают вечным сном, но не умирают. 
Все мухи с прошлой симуляции продолжат отображаться в статистике до тех пор, пока комната не будет убрана,
однако жить они уже не будут. их время ушло.

Затраченное время: 14h:30m

